有有人中銀拎唔到外幣現鈔

今日打算拎埋最後少少美金出嚟
發覺連區域都揀唔到
問線上客服又幫唔到手
畀佢水我登出一次再試過
就已經線路繁忙到問唔到
係我問題定有人都係咁

睇到個時間係今日
應該冇自爆到

唔好屌我今時今日都用支銀
我拎緊啲錢出嚟㗎啦

LM

直接去拎都得啦，咁細數

唔想畀手續費，逐次2000咁拎

我以為除咗人民幣一定要預約先拎到
之後再試唔到咁我walk in

你呢到先10張100 邊洗book

你已被列入危害國家安全觀察名單

蝕喎 用銀行唱外幣
禁港幣去重慶大廈唱外幣最抵！

仲用中銀

落去消息戶口 可以拎晒出嚟 但入落第二間銀行每日都有限額

落去取消戶口

最多拎7000好似係

好撚ON9 之前拎果幾十萬YEN已經留定錢都要分幾次拎

過數去citi
再用外幣提款機

拎緊錢出嚟㗎啦

留個冇錢嘅戶口
定係取消個戶口
邊樣會搞到間銀行多啲

thx
咁我去walk in啦，其實都只係淨返少少外幣未拎